放負 突然間好懷念熱狗巴

日日夜夜OT 搵到錢而得到既喜悅 既然不及小時坐熱狗巴第一個位 開大個窗 吹到頭都甩咁開心 唉

冬天坐好爽

吹到傻左 爽

係wor 不過 返工 不了

馮馮聲正
係繁忙時間逼人啲

識玩 係正到痴線